日本日清ONEPIECE 海賊王 ワンピース漫畫風廣告

Ok

完全唔明呢個廣告想講乜q嘢

上次係魔女宅急便、飄零燕同海螺小姐

變左日式麵包王個河內

幾正

Onepiece要推